{"id":16,"date":"2022-12-12T13:24:40","date_gmt":"2022-12-12T13:24:40","guid":{"rendered":"https:\/\/geodesastreslp.local\/about\/"},"modified":"2023-09-29T07:53:22","modified_gmt":"2023-09-29T07:53:22","slug":"acerca-de-mi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/geodesastreslp.local\/acerca-de-mi\/","title":{"rendered":"Sobre la BDG"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-7faa6a71 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-a60424ac\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">DESARROLLO DE UNA BASE DE DATOS GEOGR\u00c1FICA<br>PARA APOYAR LA INVESTIGACI\u00d3N FORENSE DE<br>DESASTRES EN EL DEPARTAMENTO DE LA PAZ<\/h2><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-30954d4a alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-79923e46\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-48eb68b2 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong><em>Se ha hecho una base de datos geogr\u00e1fica con herramientas geom\u00e1ticas para manejar datos espaciales, lo que ha implementado el an\u00e1lisis forense de desastres en el departamento de La Paz. Esta metodolog\u00eda ha hecho m\u00e1s f\u00e1cil la identificaci\u00f3n y recopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n hist\u00f3rica sobre eventos adversos, mejorando la toma de decisiones basadas en datos espec\u00edficos. Adem\u00e1s, se ha hecho una interfaz web que ha permitido a m\u00e1s personas acceder a estos datos, permitiendo su compartici\u00f3n y visualizaci\u00f3n en l\u00ednea de esta manera se va allanando el camino para futuros avances en la gesti\u00f3n de riesgo de desastres en la regi\u00f3n.<\/em><\/strong><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DESARROLLO DE UNA BASE DE DATOS GEOGR\u00c1FICAPARA APOYAR LA INVESTIGACI\u00d3N FORENSE DEDESASTRES EN EL DEPARTAMENTO DE LA PAZ<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"wilder","author_link":"https:\/\/geodesastreslp.local\/author\/wilder\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"DESARROLLO DE UNA BASE DE DATOS GEOGR\u00c1FICAPARA APOYAR LA INVESTIGACI\u00d3N FORENSE DEDESASTRES EN EL DEPARTAMENTO DE LA PAZ","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16"}],"collection":[{"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1075,"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions\/1075"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/geodesastreslp.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}